英國既朋友仔可唔可以幫幫手做份問卷呀 絲打萬分感謝！

徵求英國既朋友們幫幫小妹做個問卷呀🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀ 萬分感謝！ 之前係英國讀過嘅都得㗎！ 希望你地會幫幫手😀 你哋嘅每一份問卷都好重要！

Thank you so much☺